遲早美團會殺落嚟香港取代晒現有外賣app

老鳳認同
所以需要黃色外賣

飲喜茶食烤魚，人生一大樂事

有人做先算

可以係深圳有特權送蘭州拉麵燒烤落黎香港

咁低人工
支那仔都唔屌啦

美臀外賣落咗香港都好多年啦

Good news is 閪茶蝕大錢，已經執左尖沙咀廣東道